---
title: Опыт
weight: 1
---

{{<ul>}}
  {{<employment
      title="Программист"
      company="Intelligent Security Systems"
      icon="iss"
      website="https://issivs.com/"
      start_date="Апрель 2022"
      end_date="Настоящее время">}}
- Реализовал поддержку новой платформы в программном обеспечении, инструментарии и CI.
- Выполнил капитальный рефакторинг для улучшения разделения модулей
  и значительного упрощения интеграции новых фреймворков и платформ нейронных сетей.
  {{</employment>}}
  {{<employment
      title="Ассистент"
      company="Samsung R&D Institute Russia"
      icon="samsung"
      website="https://research.samsung.com/srr"
      start_date="Октябрь 2021"
      end_date="Апрель 2022">}}
- Внёс вклад в улучшение набора инструментов внутреннего тестирования, внедрив новые функции.
- Выполнил мелкий рефакторинг кода для поддержания высоких стандартов качества кода
  в компиляторе для мобильных ускорителей нейронный сетей (NPU).
  {{</employment>}}
{{</ul>}}
